[youtube直播] 西班牙U21 對 馬其頓U21

居然無人開post

Saul

咁就入左倒掛

2：0

屌你老母 真係痴撚線 屈機既

一球靚過一球

滴露飛奥 屎到， 仲要做隊長

超曬班 阿辛斯奧

話說呢隊西班牙u21咁多大國腳係到
居然都無乜連登仔睇咁

呢句真
估唔到佢做隊長

冇人會搶到正選 暫時

西班牙u21之前一直無前鋒
好彩今季彈起左個Sandro

有幾多個會搶到班大哥既正選

迪路飛奧好垃圾

呢隊馬其頓無乜運

上A隊入過法國波+u21出場史上最多

都幾肯定佢喺大國腳唔會有定企， u21 d 數據有得刷好刷，

個頭禿得咁撚有性格既

河童頭

d後備可以換邊個

Borja Mayoral 同williams 係就係出名

但踢法好似唔岩上半場呢隊咁

Ceballos換d so

d so好靚仔

著晒火， 巴耳賣得

牙朗賣得